尋找潛水谷同認識多啲dive buddy

啱啱考左OW, 想搵下有無潛水tg group 可以加入同埋想認識多啲dive buddy交流下各種心得, 有定期約出黎活動就perfect 喇! 之後疫情解禁仲可以約出去外地旅行diving~

連登有個潛水gp,你可以search 下潛水